我記得上次雨傘有公務員聯署，今次有未？

連登咁多公務員，會唔會有咩行動？

我啲公務員朋友靜晒，遊行都唔出，唔止一個係咁

有冇人知佢地咩事